{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 곰섬올레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00にご案内します。また、早期入室やチェックアウトの遅延の場合、追加料金が発生することがあります。 予約時の人数追加や最大人数超過の際には追加料金が発生することがあり、最大人数超過による入室不可および払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失などの責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 宿ではオーシャンビューとプール、バーベキュー場を楽しむことができ、プールは7月から8月まで運営されます。 バーベキューグリルは使用料がかかり、駐車は可能です。 宿はコムソム海水浴場の近くに位置し、干潟体験と海釣りが楽しめます。 また、ジュラシック博物館、パームカーミラーハーブ農園、ATC四輪駆動割引券を利用することもできます。 ボードゲームのレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "早期入室やチェックアウトの遅延は可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加や最大人数超過による追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、予約時の人数追加や最大人数超過の場合、追加料金が発生します。最大人数超過による入室不可および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任範囲には何が含まれますか？",
            "answer": "入室、退室時間の遵守、施設物の毀損や紛失の責任が宿泊客にあります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁止されていますが、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿で楽しめる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "宿ではオーシャンビューとプール、バーベキュー場を楽しむことができます。プールは7月から8月まで運営されます。バーベキューグリルは使用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "宿はコムソム海水浴場の近くに位置しており、干潟体験や海釣りが楽しめます。また、ジュラシック博物館やパームカーミラーハーブ農園の観光やATC四輪駆動割引券の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ボードゲームのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 574
    }
}